恆指down down down 填曬落海比支那

阿trump yoyoyo 今次支那要仆街

🤨😅

標準問題：邊間教會？